香港獨立

我地真正追求既係香港獨立

香港獨立既核心在於就算以後有雙普選，都唔會受到中共任何手段作干預

香港獨立

請支持國難五金西環店

希望有生之年會聽到大家嗌香港獨立啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

早幾年已經有啦

光復呀
香港非中囯

驅逐新香港人！

英國唔要你呀
＃７１３４１
你咪話中囯Ｄ女女除衫求你影佢嘅？
ＳＯＮＹ龍友攝影師？

時代革命
香港獨立

香港獨立

根本係一個偽命運。

中国而家國運咁差，只要我哋贏呢場仗，香港只會有獨立一途。

但係而家吹呢個口號，只會有害無益：
1. 其他人，甚至其他國家出聲幫我哋嘅，都係因為我哋有民主呢個基本訴求，而家嗌香港獨立，唔見得會爭取到新嘅支持者之餘，仲可能流失好多既有支持者（我知係民意論，但係中共大條道理派兵嚟唔準其他國家指三道四）
2.我哋而家做緊嘅嘢同爭取獨立，本質上無分別，都係先削弱統治權威，後謀對策，現階段唔適合拎個咁具爭議性嘅議題嚟講。

我都希望有一日可以喺香港嘅國旗下同咁多位巴打慶祝連登治國！

睇黎你冇去三年前個香港_ _ 集會

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

香港獨立！

推

push

今日唔討論獨立，等2047二次回歸啦

無腦既咁尼刻講囉